若開戰作最壞打算 美國可能正計劃常風行動2.0！ 太平洋部署多艘空母/兩棲突擊艦 有力2日撤出7000人！

暴巴

屋頂有位泊直升機

英美救埋我地走

校長好耐冇見

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

暴巴
好忙呀